是日晚餐:鮑魚炒麵王

我屌，好突兀

點撚解

撈麪係要齋食先得架
撈左鮑魚汁落去咪破壞曬佢本身個撈麪汁